
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Puis , nous nous sommes mis au travail et là pour que vous compreniez la suite de l ' évènement , il faut que je vous indique quels étaient les moyens et pouvoirs du Délégué général , vus en dehors des textes administratifs .
Entity Name (Type) :: Délégué général (ORG)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Puis , nous nous sommes mis au travail et là pour que vous compreniez la suite de l ' évènement , il faut que je vous indique quels étaient les moyens et pouvoirs du Délégué général , vus en dehors des textes administratifs .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Puis , nous nous sommes mis au travail et là pour que vous compreniez la suite de l ' évènement , il faut que je vous indique quels étaient les moyens et pouvoirs du Délégué général , vus en dehors des textes administratifs .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ travail, falloir, pouvoir ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ travail, falloir, pouvoir ]
deontique :: 2 :: [ falloir, pouvoir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ falloir, pouvoir ]
alethique :: 1 :: [ pouvoir ]
appreciatif :: 1 :: [ travail ]
epistemique :: 1 :: [ pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ travail ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
Total feature counts: 16


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Puis , nous nous sommes mis au travail et là pour que vous compreniez la suite de l ' évènement , il faut que je vous indique quels étaient les moyens et pouvoirs du Délégué général , vus en dehors des textes administratifs .
No features found.

